有冇人會突然冇原因咁想喊？

唔知點解成日一個人就會突然想喊
冇發生咩事
同人傾傾下計 睇下故 睇下youtube 上下連登 打下機
只要係自己一個人個陣就會突然間想喊

係完全冇原因
就算係睇緊笑片笑故 都可以突然個身抽一抽蓄就想喊 但又唔係真係大喊流好多眼淚咁
有時會係抽蓄想喊 有時甚至會流下眼淚咁

我唔知我係咪有精神病，精神問題定點
曾經有過抑鬱

所以想知有冇其他人同我一樣係咁？
或者有冇醫科巴打知？

yes

鬼上身

因為空虛同寂寞
有時同一班朋友都會有種孤獨感覺
覺得個群體唔屬於自己

解決方法係享受當下，你自己食飯只有你自己飽，食飽啲享受下啲味道啦

我都試過

你喊乜撚野

我試過毫無原因地好唔開心，呢個情況最可怕，因為無原因，所以解決唔到，亦無從向人傾訴

我都係！！同班朋友笑笑下會突然靜左
覺得好似笑得好假 其實根本融入唔到咁..

同人傾訴覺得仲煩

你呢d 咪抑鬱徵狀，你之前試過應該明

Lm

推推

我都係咁 無原因地好想不停喊

原來咁多同路人

可能係，但唔一定，要睇埋有冇其他症狀
利申：有抑鬱

成日都好似絲打咁 尤其夜晚訓唔到既話更加嚴重 會喊到好慘好慘

頭先同男朋友skype 佢都可以發現唔到我喊 後尾佢發現問我咩事 我話無野 佢居然cut我線